男人願意為你喊=好愛你？

係 樓主我為你嗚嗚緊
do u feel my love 🥺

假 佢喊完帽我

當刻好愛你，之後就未必

好sad啊 成日同男朋友因小事而嘈到話分手 次次我一話分手 佢就喊

It's because he's a pussy

都要睇返佢係咪長情

你個個係姐 但我知我個個真係好愛我

假 希望你同情

佢係好長情架 又專一

咁你收嗲啦

次次一喊 我就心軟

佢無撚用 分手
同我一齊
你講一分手 我一定醒你一巴

講多啲

屌你

有無咩心路歷程

佢依家喊住錄音比我 但其實真係好小事 但好似化到好大咁 雖然係我問題

分咗都仲喊緊咁點計？係咪我on9？

真係好想知

你錄音試下叫佢收皮啦
男人老狗嗚嗚

你？

佢話其實佢有好多時都可以講分手 但佢唔講 因為佢愛我
不過講真 我都覺自己幾難頂

難頂唔好頂
頂到一時頂唔到一世
浪費人生去同一個最後會散嘅人創造唔美好嘅回憶
你都on99

我都成日話拍得咁辛苦不如唔好拍 之後佢就又會嘈 我真係唔知行唔行得長久 再咁落去 但分手佢又喊 我好容易心軟

係

前任教識我一個字，絕

當刻可能係
但只有當刻

你估係得女人先識一哭二鬧三上屌咩

我依家可以點 佢喊哂口話唔想分手
我好愛佢 但知道唔會行得長
因為成日都因小事嘈
唔通真係長痛不如短痛？
我真係唔捨得......

可能突然係因為痴左線所以先喊
例子：以前既我

啱啱臨訓喊完，覺得自己唔值得擁有

點解唔值得？
我同男朋友一齊喊完

好多時侯覺得自己好差，雖然啱啱grad,但自知工作能力比起其他人好差，又懶，又唔得social, 應該日後冇乜作為，會耽誤左女朋友嘅青春

女朋友有冇咁諗先
會唔會係你太睇低自己

唔代表
p.s. ex話為我喊過幾次 到頭來咪又係⋯⋯

佢好愛我，當然一路支持鼓勵我，但我知自己的確係做野學野慢過人，自信低，又甚少負出，朋友又唔多，好多好多垃圾traits

咁就得啦 試下揾啲嘢增值下自己 多返啲自信 試下去識多啲朋友 擴闊下自己的社交圈子

屌 agger 喊完之後帽我

我其實性格好毒，好難識朋友，試過大學join過幾個soc, 得一個算係識到keep到呢家既朋友，但大家出嚟做嘢又唔見曬人，老實講我女朋友真係同我啱啱相反，真係諗唔明點解佢咁睇唔開同我一齊，佢梗係冇考慮清楚

一樣

我為我ex喊過
但我真心好愛佢
但佢最後都選擇左離開我

唔係
ex為我喊咗好多次（隔住電話唔知真定假）
然後俾我發現佢偷食

可能個男仔比較感性，容易喊啫

我ex都有時會喊
但到頭黎咪又係同第二條女flirt唔理我

假 唔好信

喺你背後喊先係好愛你